求 online game 推薦

以前細個無錢屋企嚴，一個禮拜玩得兩三個鐘機，搞到同唔到同學朋友一齊打機，連滿lv都未試過，公會組隊團戰都冇。又未試過充點/買斷/月票game。依家想搵隻online game投入落去

主要玩過嘅game:
夢之歷險，夢之樂章，龍之谷

暫時心水:
夢之歷險(港台/steam)，精靈樂章，龍之谷，elder scroll online，RPG MO

有冇啲唔係淨係得戰鬥嘅，唔係人影都冇個嘅，之類

或者巴絲share下意見都好

黑色沙漠

等新版pso2
依家嘅話我覺得最enjoy嘅係gw2

ROBLOX

要玩online game幾乎只可以玩國服打大陸仔
基本上全部game港服都係冇人
仲有少數台服game有人 但都唔夠多人

FF14

FF14 叫班大陸自己玩番大陸版吧

ff14 日服

補充黎緊幾個月最多人嘅online game
應該係魔獸世界經典版-燃燒的遠征
過多一兩個月開
係10幾年前魔獸70級版本重開一次 變左新遊戲咁
估計台港澳服破萬人玩
如果唔啱就冇了 要睇下過一排有冇game出

唔記得講，已經肝唔起

有隻ashes of creation 吹左好多年，好似今岀
外國評到mmo救世主咁

好似幾正，又有台服，仲可以試玩

WOW係以前一直都想玩，不過依家暴雪嘅品質就不了

以前明明印象中係極度差評，啱啱睇番先知竟然炸咗成個1.0世界再remake過

劍俠情緣三

同班台仔台妹玩唔錯

唔係執左咩，之前單風骨事件

開左國際服，不過玩家都係同一班人

精靈樂章

FF14 啦, 唔洗諗其他

係喎，國際板官網都係繁中既

呢隻入返online game坑幾好，主要班玩家好有人情味，好易融入個遊戲世界

回憶加成

但係睇台灣啲評價，話依家傳奇營運得唔好
同埋隻game都真係幾舊下
啲精靈好得意，任務失敗仲會道歉。又要收集樂器嚟收集精靈

移民online

真係回憶
但係太hardcore

Ff14 唔洗衝等級唔洗追主線唔洗刷裝

美股

魔力

ESO唔錯幾好玩，佢個storyline都寫得幾好，玩嗰時代入感唔錯

琴日FF14咁岩有官方Live
開場就公佈短短半年又多左200萬玩家

Ff14依家係咪都主力係玩pve

albion online

得美服叫玩得落手
台服肝到仆街

係
但其實PvP都唔算做得差

ff14買唔到大猴屎唔想玩

cso 買龍炮

宜家手機又好pc又好

有得揀日服就日服 無就國際服

打死唔入港台特別版

poe 有錢人或歐洲人玩既online驚

利： 黑到盡頭 棄咗

去玩美服 一大堆香港人

人越大好似對OLG越嚟越無興趣
試咗幾隻玩兩玩都頂唔順del

我見FF14個post都係話多人玩日服
但係如果係英國，玩日服會唔會大問題?

至多咪用VPN lo

好似冇封IP,純粹驚會唔會特別lag之類

想玩 但未玩過

尋日屎忽痕down個rose online私服玩下，點知乜都唔清唔楚，結果居然有少少頂唔順

可能係因為個私服係英文

黑沙 （玩緊）

想肝想打怪可以瘋狂刷怪農錢農裝備
想打人想團戰 可以參加據點戰城戰

想休閑果陣可以玩生活（種田、採集、加工、料理、釣魚）

半肝半休閑可以玩下行船 打海怪 拎狩獵槍打動物

但講到底隻game各種玩法都圍繞賺錢升裝 升完裝都係打更高階嘅怪區或據點戰
如果無心升裝或無目標 反而太多玩法令你唔知做咩好

——————

Ff14 有劇情有玩法 不錯
之前都有心加入一排 未體會到最好玩嘅地方就停左（私人原因） 但有時間我都想玩返嘅

——————

GW2

心中神作

要你自己試先知
佢好似有頭15定30lv免費試玩
你自己去望下

乜都唔駛咁有咩玩, 睇風景?

GW2係咪Guild War 2
雖然大部份都有試玩(試下最實際)，介唔介意講下點神作法，我見好似主要都係得戰鬥系統

同埋我見個賣點係dynamic event 同personal story。未玩過依類online game，係唔係指每個人嘅劇情都唔一樣，每個玩家都會影響之後嘅發展。以前玩開啲免費online game劇情都好線性，同單機冇咩分別

港台唔執都總有一日變單機

一個活著的online game
劇情由玩家選擇而影響

動態事件 你在遊戲內不止打怪打副本 係遊歷世界時遇到各種npc 怪 即時性觸發一連串影響 （例如村莊失守無法使用功能、無法傳送 要重新奪回；npc死亡...；最終引發世界王）

故事劇情都吸引 而且受你選擇

神器有成就感 道具遊戲內可得到 No pay to win

唔怕肝死，主張唔洗農怪升
行哂全地圖開點都可以升到80級
亦可以刷怪升到80

動態平衡 返低LV區自動調節等級能力 就算動態事件發生係低LV區都唔會太多而無感

更多未能詳述

好多款都唔差

放假五日好悶

仲會npc死亡，村莊失守 好似超級正

話說其他大型/非免費嘅online game嘅劇情系統係咪都係咁樣動態法(WOW, FF14之類)。

真係未試過咁樣同世界互動，玩過嘅免費online game都係嗰啲同npc傾計跟住佢叫你做野，有咩劇情都係fix死。所以一直都唔太受落穿越遊戲世界嗰類動畫

可能係指唔洗打機打到翻工咁，你想嘅可以照衝等照刷裝

FF14 國際版 想玩日服可以直接Game入面簡日本datacenter
頭60LV有免費試玩到3.0內容好似係可以試玩下先, 佢D劇情真係好正
肝既主要都係D外觀武器正常畢業武唔難拎

RFO

gta online load得好撚柒快宜家

隻game 買斷制 但要買DLC開放新區 新功能等

商城以不影響遊戲為主

魔力寶貝

我講得唔好 唔洗打機打到返工咁 一黎啦

二黎主線D經足夠升一種戰鬥職有突 甚至可以開副職lam

三黎裝備唔洗好似舊時D MMO咁又要洗屬性又要衝+99果D on99呃錢手段
滿LV後買套裝 睇好攻略就可以去高難副本clear 完場roll箱+必定有保底token 唔似得舊陣時去野外農幾千幾萬隻怪 又要驚比人開紅PVP

龍之谷Sea服

呢家係咪仲係要個個星期打果一兩個副本刷滿啲點數
儲幾個星期先換得果一件裝？

果陣就係日日都要逼住打，
儲幾個月先夠點換一套點裝去打最終副本，
最後頂唔順棄左

果個點數唔洗換哂全套先打high-end副本喎 基本上大半套新式full禁+一兩件點數裝就夠力打頭兩層零式有突
開荒果陣都係兩邊同時進行 反正全部職既best in slot都係兩款混裝

夢歷版上有私服group都好多人

另外瑪奇都唔差

請問ff14 係買邊個version? 想玩下online game

試玩住先啦

Gw2 eso我都玩過 如果你崇尚高自由度既兩隻game係遊戲體驗上都唔錯 基本上你想做乜都會有reward俾你角色成長 清圖打副本pvp樣樣做下 同鬼佬community一定比港台ser輕鬆同友善好多

咁照講下唔好既位 online game endgame一定避免唔到pvp, 咁呢兩隻game自己都sell呢樣 但你亞洲ping一去到pvp體驗真係會差d 尤其eso ser垃圾 長期300 ping

elder scroll online聽講剩係得外國服
LAG到仆街
而且哩D買完GAME唔知可唔可以退款 (唔確定會唔會LINK去其他ACC)

其他FF14, 得英文, 有中文得支服
黑沙有曾經免費過2次, 不過睇樓主應該冇攞GA LA
仲有聽講過GUILD WAR好似唔錯, D裝備唔會好快過時 (只係聽講)

跑online

全撚部外掛都推薦人玩

Ro

好多香港人玩緊

WOW

未玩過跑online，以前冇同同學仔一齊玩跑算唔算遺憾

依家自己一條友玩好似好慘

真，跑online係我細個玩得最耐同最開心嘅online game
前排玩返個感覺己經唔同晒